+++
title = "Meetup 8 de Marzo 2019"
publishdate = "2019-02-13"
date = "2019-03-08"
event_place = "Colegio de Arguitectos de xalapa"
description = "Tercer evento del año"
thumbnail = "/img/eventos/meetup-2019-03-08.jpg"
author = "Categulario"
topics = ["Estado del arte de las redes neuronales en méxico", "Inteligencia artificial, la puerta a las oportunidades", "Technovation", "Panorama y contexto de la IA en la actualidad", "R-Ladies en el área biológica: Análisis del movimiento de la fauna", "Generación automática de interfaces de usuario a partir del procesamiento de imágenes"]
turnout = 45
+++

En esta ocasión, como una colaboración especial, el colegio de arquitectos representado por un miembro de la comunidad, Oscar Cardoso Servín, nos abre las puertas para realizar el evento en sus instalaciones. Un momento perfecto para unir a diferentes sectores de xalapa con interés en la tecnología.

## Sobre la sede

Está ubicado en Av. de la República esquina con Leyes de Reforma, colonia María Esther Cerca de la icónica como polémica Araucárea de Xalapa.

[Mapa](https://www.google.com/maps/place/Colegio+de+Arquitectos+en+El+Estado+de+Veracruz/@19.5326646,-96.8991855,19.5z/data=!4m5!3m4!1s0x85db318ab01ddd03:0x64369e6109d528dc!8m2!3d19.5326591!4d-96.8991304)

## Sobre el evento

Los meetups de xalapacode son encuentros en los que se realizan una serie de desconferencias de 20 minutos de duración por miembros de la comunidad como tu sobre temas de ciencia, tecnología, cultura y sociedad. Estos eventos son gratuitos y libres. Al finalizar el evento no te olvides de saludar a los ponentes y a los asistentes para involucrate más en la comunidad.
